{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023875",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27136",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 칸 무인텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数36室で、案内支援言語では韓国語を提供しています。 現在はリモデリング工事が進行中であり、ドライブインカーン無人テルは1:1駐車場を完備しており、追加駐車スペースも確保されています。 無人テルで運営されており、全客室ではWi-Fiが完備されています。 訪問者のレビューによると、この宿はコストパフォーマンスに優れており、大型テレビ、LGスタイラー、電子レンジ、空気清浄機などの便益施設が完備されています。 社長の親切な対応ときれいな部屋に対する評価が良く、外地からの無人テルとしては良い方だという意見もあります。 しかし、一部のレビューでは清潔な面で髪の毛や虫などに対する不満が表示されることもあります。 駐車が便利で部屋とバスルームの大きさは非常に広いですが、掃除の状態が悪く、古い電子レンジや汚いエアコンなど老朽化した施設によってイメージが古いモーテルのような感じを与えることができます。 また、一日および長期の宿泊客が利用するため、清潔状態が残念な部分もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は36室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "韓国語の案内支援が提供されています。"
        },
        {
            "question": "現在の状況では、リモデリング工事が進行中ですか？",
            "answer": "はい、現在リモデリング工事が進行中です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ドライブインカーン無人テルは1:1駐車場を完備しており、追加駐車スペースも確保されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は無人テルで運営されており、全客室でWi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューではどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "宿泊者のレビューでは、コストパフォーマンスが優れており、便益施設も充実していると評価されています。また、社長の親切な対応やきれいな部屋に対する評価も高いですが、一部のレビューでは清潔さに関して不満が示されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車場は便利ですか？",
            "answer": "はい、駐車が便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の部屋の大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "部屋とバスルームの大きさは非常に広いです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の清潔状態はどのようですか？",
            "answer": "一部のレビューでは清潔状態が悪いとの意見もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の施設はどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "大型テレビ、LGスタイラー、電子レンジ、空気清浄機などの便益施設が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 414
    }
}